許志安神隱72日着「偷食戰衣」蒲頭 笑住講：冇聯絡心穎

51歲的許志安在4月被《蘋果》獨家爆，背住太太鄭秀文（Sammi），偷食當時與馬國明熱戀的黃心穎，二人在車廂態度親暱，心穎更胸壓攬住狂啜對方。「安心偷食」事件曝光後，安仔當日即開記招拆彈，眼淚、鼻水直流承認犯錯，並向Sammi道歉：「我係一個壞咗嘅人、起咗色心。」他宣佈停止所有工作，9月的紅館個唱叫停。而心穎潛水10日，之後更轉折地由香港搭船去澳門，再由澳門搭飛機去菲律賓，再轉機去美國洛杉磯避風頭，有指她在當地進修演藝課程，而受害人Sammi就忙於準備演唱會訓練，至於馬國明就如常拍劇。

「安心偷食」事件後，安仔一直沒有現身，日前在Sammi的IG Story中，她在健身室做gym，當中有指見到他的身影。神隱72日的安仔終於蒲頭，《蘋果》獨家影到他獨自揸黑色平治座駕外出，今日大約下午3時半，他由淺水灣寓所出發，經過西隧去了元朗錦田的爾巒屋苑，到達上址時，一名男友人就出來上了他的座駕，帶他入去屋苑。

直至晚上10點，安仔就揸車離去，記者上前採訪，戴了cap帽，穿了當日出事的格仔戰衣，目測他明顯消瘦，他主動校低玻璃窗接受訪問，問到他心情好一點沒有？他表示：「好番啲啦，有心。」再問到是否陪Sammi去做gym，安仔就點頭笑晒口，之後再問到他會否去Sammi演唱會，他表示：「未知。」之後，安仔表示今日外出搵朋友傾偈，亦主動講：「希望好好面對自己。」安仔大方與記者傾談，雖不抗拒做訪問，全程有笑容，但舉止有點尷尬，再問到會不會與黃心穎聯絡，他即耍手擰頭說：「冇啦。」之後再講一句：「做番好自己，面對番自己。」大概10點45分，他就回到寓所，泊好車後，記者祝他早日「康復」，他亦笑笑口與記者揮手道別。

老

佢唔係壞咗嘅人，起碼佢俾人踢爆後知錯能改，比林奠嘅道歉來得真誠

講到佢似受害人咁

繼續講要面對自己

支持佢
男人明既

點解會著同一件格仔衫

繼續偷食

佢俾人偷拍
點解唔係受害人

佢要多謝林鄭

你做賊比人捉到你係唔係受害人？

明明壞左，呢家又好翻

佢最多係柒咗嘅人，對住SAMMI，我諗我都要出街食飯

有冇咁搞笑 仲同一件衫 ...

早日「康復」

「一名男友人就出來上了他的座駕，帶他入去屋苑。」

將d壞左既野射哂出黎俾黃心穎

呢件格仔衫咁似阿源嗰件？

件衫唔會洗 日日拎嚟劣

大隻仔個波仲大

繼續做翻自己

佢家下黃色衫
又變返著格仔衫

回味

雖然條女係賤
但佢真係好似一d 事都無真係
男人之中都算無咩膊頭

偷食犯左咩法

做賊犯法，偷食犯唔犯法？

如果你流出心穎，我哋就會原諒你

搵返自己，繼續食女

佢都過晒氣

係得d師奶先留意娛樂圈野者

佢10p都唔關好多人事啦

咁都好過你完全冇人留意嘅

你都on柒9
佢有冇人留意把撚咩

幾識撈

就算佢唔知錯 都起碼有交足戲扮到佢真係知錯

仲著返同一件

個笑容好撚真

真，報咗警拉安仔未？

真男人

搵返真正嘅自己

偷食戰衣 個名好正

唔好講笑 好多人面對唔到自己

咁都畀你抽到水

又唔係抽水既 老鼠安最多咪對唔住鄭秀文 其實同你班人都冇關係 林奠做既野影響到普羅大眾又唔同講法

Sad but true

心穎係後坐

Gimmick
以後話題都係講心穎
就好似蝦蛟仔
西班牙老公
定咗形

因為要面對自己